[netflix撚]too hot to handle

有無人追緊too hot to handle.tooooooo fucking good 睇到扯

睇左集

who is real ball

harry份人都幾仆街
但個外表好正

成個劇組喺拍嗰陣究竟合共做過幾多次愛？

淫亂派對

超撚好睇 屌

本身都想開 琴日一次過睇晒8集

佢地好和平好friend咁
個下一野都無左咁多都好開心咁

仆街得黎可愛 diu

同我一樣。。。dllm

朴野大過天天天

幕後大把。計唔到

chole

Lydia Chloe Jesus

睇曬八集
仔最中意Kelz同Matthew
女就Rhonda同Francesca

雀

francesca真係幾正
又大波 (唔識睇係咪真波)
反而覺得chloe塊面太瘦又有啲長

Jesus好撚正

好淫亂

Diu same....

Me2

得8集唔夠喉

套野有無露賓周同閪

佢個咀好un 眼

d 女真係麻麻地
有身材冇樣 得個淫字
岩gay佬睇
定係而家歐美興呢type女？

打漏左句
靚仔多過靚女

岩gay佬睇

睇左一半好撚相扑野丫 屌

有無露,有就等一個人先睇

有ball and pat pat

半日煲完

呢個真 點解d鬼妹可以咁撚淫

Asian girls 係咪唔會咁

會但收收埋埋姐 Asian boys都唔會咁

坦白講 我係香港好少遇到呢類女 係咪我圈子遇到d女都太乖

尋晚開始睇 今日就睇完
中間有時悶悶地就飛咗

想奶Harry

應該係

第一集已經想射

如果有下季
希望有Kpop型 Asian 仔

睇下係未吸引到d鬼妹

外國好鍾意依d含拎咀

Fran好索

警務人員子女關注組

有露lin

Francesca 最正，chloe樣靚但無pat同假波，有一幕bikini底show到有兩條手術疤係到

David啲English Accent正撚到痴線

住船條美國佬係咪俾錢節目組先入到

Francesca睇片正，Instagram睇相個嘴好撚柒
唔知現實中係咪真係有同條仔一齊

david & sharron應該可以搞gay

個旁白好撚正

Jesus 好正

係咪打咗針嫁，咁膠咁嘅

Francesca 根本打把錢唔至在個獎金

我都覺假波
睇左5集細佬都無反應正唔正常

David好正
Fran個咀一定打過針啦

Harry 好L 仆街但想奶

發現連dan爺都有follow francesca

Push

Chloe 好正，典型on9鬼妹
Francesca 眼同眉有 d 怪，同埋有打假波之嫌
其他女不值一題

d 仔 overall 正好多

全力推影視店非cctvb post上去

Kori個body簡直係完美 正宗fuckboy嚟

想含

Haley 好仆街下

Fran 都有啲機心

啲仔幾唔錯

nicole真係好cute

真，佢係最唔bitchy個個

我甚至覺得佢少少gfrdable

Harry 同 kori都好正好想奶

佢真係道德糾察嚟

佢係咪參加過antm

係仲記得佢個陣想溝Mirjana

你講起有啲印象 但隔左咁多年唔會咁後生掛？

原來佢29 個樣完全唔似

佢地呢D玩開,應該好難忍到

邊個係真波

Franc Chole Jesus 好正

Chloe 對眼好正但係排牙有啲奇怪

勁想知啲情侶係咪仲一齊緊

好撚正

Haley又閪又樣衰

係 真係勁bitchy... 唯恐天下不亂

Ig plz

ig@francescafarago

佢都係幫Fran defend姐...

Harry先仆街喎 咀完fran又唔認仲要推哂比佢, 其他人又唔知點解會信哂佢仲一齊bully佢2個

Harry真係大仆街黎

ig@toohotnetflix 有曬佢哋ig

邊集好睇 有d悶

有冇咁多人鍾意chloe
又瘦又假波有幕close up啲皮膚又差

真人好睇d

唔關前面事 佢後期個態度
Harry屈鳩人又真係賤格既

擺明假 第1集已經比女問隆之前大唔大

睇返wiki imdb 原來做開呢行
後生係幾型 但而家成個叔咁
但因為佢我極懷疑係跟劇本

其實一路睇覺得除咗Haley之外, 其他人都好似對Francesca有偏見咁 Sharron同Rhonda做咩都唔會俾人鬧 但佢哋都罰咗幾多錢下

係咪因為個個男嘅都讚Francesca 正
點解大部份都信harry多d
男人老狗做得出又唔認

chole有少少似Maggie q

勁快睇曬，利申睇左最近個兩季love island, 差好遠
只睇女ok ge...
Chloe 正到cls, 直頭係 a level college個堆勁slutty 鬼妹

佢係slutty d, 又Southern accent , 又有banter，又outgoing and social 正到 din
百人斬真係唔出其

francesca 雖然感覺上係鬼佬鍾意嘅樣，但我真心覺得佢個樣好柒，個feel都好bitchy
（well雖則話入得呢個節目啲女都係bitchy，但佢特別乞人憎

chloe就真係正

聽到扯

啲仔好一般
你係咪 gay test failed?

Francesca 假波
Chloe Rhonda 都係
Nicole 最天然

反而真心覺得班男仔幾高班
Sharron, David, Harry都係真心幾charming

呢班女講到明係特登揀出嚟嘅淫娃喎
一般鬼妹都冇咁渴啦

假啦一睇就 仲豐左唇

成日覺得franc 係特登玩野 搏多啲鏡頭
佢上去都係為出名嘅姐

係好正 但唔知點解淨係聽聲我以爲係tom holland

我仲以為得我覺得好普通

平個幾個一定真

通頂一次過睇哂成季天光去訓教先

我都係

Same

男>>>>>>>女
啲女唔太掂
男既又真係幾型

覺得佢好似kim kardashian

我覺得黑人couple 係最真摰同最感人，其他都麻麻，Francesca 同 Harry 更加係trouble maker

睇住一堆人生贏家 然後睇下自己得米七高d j又細 又babyface 呢套嘢係咪唔啱loser睇

套野個idea係幾得意
但係太說教式好悶
旁白都帶唔起個氣氛
同當初個期望有啲差距

同埋啲workshop真係咁有用咩
個個上完都變哂第二個人咁

同埋啲情節應該可以豐富啲
除咗啲情侶 其他人好似無咩存在感

我都係咁諗
workshop係咪真係咁有用

好想睇多d耶蘇

覺得純粹做下樣
返到現實生活一定打回原形周圍玩

Match唔到人個d好慘 nicole做觀眾咁

個Irish girl 同 Haley 咪真囉...
得個3下係假姐

其實邊隻有野睇 好撚悶

Ig?

最鍾意佢

fran都好似假波

咪係
江山易改 品性難移

乜鬼佬真係咁open? 有晒cam全程影住都照扑野
同埋個nicole個咀好恐佈 係咪打左針？

btw 成套得kelz同jesus最有自制力

點解會冇仔揀佢 佢又對啲仔冇興趣咁

睇完佢同Madison第一次見嗰晚啲對話就知佢衰咩

自己以為自己好sarcastic, 諗野好遠, 又唔比人講野 同插嘴😂成班女冇一個鐘意佢 勁turn off

反而kori就 成班女都最想屌佢 現實中依類fuckboy 一落club就成女班衝去 野都唔使做

佢個樣同body正宗fuckboy

matthew要精神上交流

呢班人去唔到Matthew bb個level 唔會同佢溝通到架啦
btw 靚仔毒撚真心存在

COCKBLOCKER

D女妒忌

我都覺好一般

Lin頭穿針

比個機會你反省幾廢
條撚存在嘅價值無0
切柒煲湯好過

睇mindhunter睇到驚 轉去睇呢套 幾好笑啊 穿吓針小問題

邊有 男人？

chole 最正

好撚憎佢好彩踢走咗

想知Sharron同Rhonda節目完左仲有冇一齊

睇晒

去到最尾直情變ETV

反而個樣似 Tom holland

粗獷版小荷蘭

呢套嘢真係好忠實反映你的樣子如何，你的日子也必如何
最醜樣嗰條女全程都無人吼，每次鏡頭影到佢都係因為要影CHOLE

Harry 仲要係有錢仔
好多跑車

女就妒忌framcesca, 仔就信Henry
耶穌好似對fran有偏見咁

第五集罰錢嗰度

jesus都係

Jesus 個樣掂 但可惜係蒲友中嘅毒撚
注定入面冇人啱佢

Harry真係好撚仆街

francesca對波假到有啲誇

睇到第4，班女d樣 btw彈琴條仔好難頂⋯

可能太大? 但我覺得佢整得好過chloe

個疤會唔會退😹😹😹

怪唔得一講Matthew又耶蘇頭就覺得呢條友好熟

睇曬好想知Harry同Francesca 而家仲有冇一齊

我都想知 好多人問佢地兩個 如果重一齊就已經有一年啦
Harry個story up過話唔講得住 原因係劇組唔俾講住喎但我諗應該重一齊緊 答粉絲問題重好sweet話自己覺得22歲係最適合結婚

估唔到有人睇呢D可以咁認真 真人SHOW不嬲有晒劇本
仲要成班都係蒲友 比你係節目度match到 完咗都唔知頂唔頂到1個月,
你話雙層公寓個d match都叫有d信心

但love is blind有幾pair真係結左婚年幾都仲好sweet我以前睇既big brother入面啲cp直情仔女都生左幾個結婚十週年劇本一定多少有啲 但間唔中真係會買啱注啲cp會一齊到

睇到第三集覺得jesus其實有啲煩膠
呢啲節目玩到咁撚認真

Chole真心最正, 雖然假波但起碼對腳完勝 Fran假波得黎腳又唔靚, 仲要個怪咀 唔明點解Kori竟然要拋棄Chole埋Fran身

幾時diu.kori 好撚型btw

跟晒劇本走

真心咩

kelz 好毒
nicole勁似隱形人

睇左第一集，chloe好嘈好on9
最唔正係佢

Nicole係最後先多少少鏡頭

Chloe啱哂揸船條友
一個入世未深妹妹仔比個口花花男人呃

套野好似成年前拍 依家chole好似又隆大咗對波同打厚咗個咀

d鬼妹時大時細

jesus好似真毒
假player
david又係

即係整完都係咁細
唔怪得個lin環仔唔食

係咪因為兩次都俾Fran截糊
所以又想好似Fran咁厚唇大胸

但其實認真佢好似太高
著咗高踭仲高過Sharron

樣係幾好，但係身材一般般

你唔cap低都留意唔到
好眼力

仔最正真係佢

一野煲曬見Fran 同Harry都有打LA

無人覺得accountant 好正咩
好好笑又好正直 Fran點撩都唔理佢

第幾cycle想睇

整完都咁平

Kelz好正 好可愛
點解冇人講

今日開始睇咗一集
我淨係覺得亞洲人睇外國人同佢哋自己睇自己個標準真係好唔同

同埋見到部機話China factory 專聽人資料 果下心諗係咪有啲暗串

好誘惑 睇到想扑野唔係講笑

睇love island啦屌你，好睇10倍

Love island 好多集好峰迴路轉

最新個季其實好好聽 睇左兩次

好好睇*

自大撚一個
fran都唔鍾意佢
係佢鍾意fran但比harry接觸左先
佢自己一開沒又無勇氣去霸左fran先
完全比我感覺係無撚用既自大撚一個

得個樣ok dd
個身材瘦到見骨咁
啪啪啪一定痛死
假波到爆
對住佢完全無性欲

唔會

最憎係佢
勁垃圾
夠膽做又唔夠膽認
仲推比自己條女

得Chloe叫靚啲
nicole同haley直頭係柒

Nicole 最後喺到喊 都喊知喊乜鳩

3字頭表示好想比船長呃

冇人溝

仲有詳細研究🤪🤪🤪

仲有套heartbreaking isand.harry 條仆街仔有出現

Portsmouth? 😂😂

我見過兩個candidates

有冇露點?

佢二世祖

去到後尾有啲悶
呢啲節目玩真愛冇乜說服力

Jesus性格唔掂，好鬼mean

邊兩個？

Chloe性格幾討喜

咁我又唔係咁諗喎 純粹係嗰個人想高調定低調
冇鏡頭嗰啲人都係純粹因為佢地對入面嘅其他人冇興趣？
事實上其實sharron同bryce 都係一般...只不過係佢哋有睇得上嘅人

好睇好多，又幾十集，唔會一晚追完

Lauren個pair

邊度有晒咁多集

上網自己搵link

好唔好笑架
會唔會有嗌交睇最鍾意睇drama

Fran ig post咗同harry合照

有嗌交 幾好睇 一日睇完

果然Netflix威力好大
過咗兩日睇見到佢哋好多都多咗100-500k followers
即使harry同fran set定左一對 我依然對harry冇好感
一諗起佢話kelz柒過同蠢過佢 就不了 同埋佢根本冇肌肉同其他人比

最鐘意david同chloe

Fran同harry好似真係一齊咗咁
仲一齊紋身

Cycle 21

Madison最柒 又冇波又肥又醜

咁撚八婆

係一齊咗睇ig都知啦
仲好似話要一齊開YouTube channel 每星期update

仲以為係節目效果

想知其實sharron 同Rhonda 最後有冇一齊 最睇好呢一對 小朋友都見埋⋯

咁多個最鐘意係睇佢

我都覺啊 佢哋都幾sweet又幾襯

Chloe好正

好想要Rhonda臀部Francesca胸部Chloe個樣

francesca好撚正
望住佢打足成日j都得

想問你地直仔見到d女既指甲係咁會唔會鳩縮
好恐怖
好易刮傷人

如果代入翻現實, Harry就係free rider加擦鞋仔, 仲要阻鳩住同事發圍

呢個一定啦
但我意思係佢既性格

點解會全部人都唔信fran
一睇就知harry講大話喎

Chloe

Nicole haley咁少戲份

清泉

Harry有肚腩既

David 應該同Chole一pair

有無full online? 上網搵唔到

佢係deep thinker

Netflix

套嘢好撚假

但係Sharron同Rhonda散咗，反而Fran同Harry仲一齊緊

Rhonda ig話佢地散咗喇

Thanks

好撚悶

下
咁快

Clean talk又冇遊戲玩

Harry 同 Francesca 好撚克人憎
個個都會守規則
佢兩個one step forward five steps backward

條女有個仔
鏡頭前都睇得佢接受唔到啦

都係去到第7集先知

竟然散 有冇話因為咩散？個仔？

佢地需求係咪真係大到咁
睇到中間開始悶

第七集 kori同francesca係泳池邊傾計 有個鏡頭fran露lin

呢套野解悶一流！可惜香港唔會有model 行拍呢d reality show

套野完全唔夠八婆

樣嘅問題 佢個樣太Bitchy

Chloe同Rhonda好似全程冇落妝？

係囉咁犀利

Fran啱啱youtube出左片
講對波係泰國整

有冇人同我一樣一路睇一路覺得個villa好正好想去

Production location(s): Punta Mita, Mexico

15000美金住一夜

開頭以為係中美個啲島仔 之後Google完先知係墨仔 仲要個島超大

咁大咁多間房 除返開其實差唔多

the villa actually has 12 guest rooms, three seafront master suites and one double room, which is probably bigger than your house. According to its official site, it's big enough to house 27 people.

The villa also includes a 24-hour butler service, a fully stocked kitchen, a breakfast bar, wine fridge, gym, pool table and ping pong table.

Oh yeah, and an infinity pool, a jacuzzi, a nearby golf course and various other things that'll probably make your next holiday feel inadequate.

Sharron同Rhonda係咪kiss bj hj 罰錢

淨係响嗰度住，都賺返哂D人工
嗰十萬都唔夠佢地住咁多日

太多假波D仔好睇D

性格都係

又唔覺得nicole係最醜樣
會唔會佢太nice，無咩刻意去誘惑人，覺得大家都當佢朋友同妹妹咁

太少影 Nicole 我覺得佢幾 cute
after the show 同左 船長bryce 一齊

頭幾集幾抵死，後尾麻麻
D workshop好On 9, 以前去D乜乜成長營仲深入 D
後面又踢人走又加人效果麻麻

睇哂覺得love is blind 好睇D
可能就係真心覓愛同ONS 嘅分別

冇諗過會出到咁多pair

好似未散喎，Long D緊不過住得太遠，武肺搞到無得見喳喎

係有小小！睇完Designated survivor 就知無講邊個

繼參賽者Francesca和Harry宣布拍拖後，原來節目中的Nicole和Bryce都成為情侶，令不少觀眾感意外。
根據外國傳媒報道，大纜都扯唔埋的兩人在拍攝完畢後在重聚活動上互生情愫。雖然Nicole居住在愛爾蘭，而Bryce生活在加州，但兩人的感情似乎很穩定，亦會不時探望對方。Nicole透露在參加節目前根本沒有想過要認真投入一段感情，但經過不同的工作坊，還有看到其他參賽者的經歷，很想嘗試一下：「節目令完全改變了我，現在的我很想專注在對方的性格，還有很想對方願意向我許下承諾。」

Nicole + Bryce

邊到有得睇？

邊到有播？

香港的話要上網搵link，我本身英國有個itv app卑錢追劇

ITV

This was beneath my expectation. It was a terrible letdown.

This was beneath my expectation. It's a terrible letdown.

散咗啦 Rhonda ig story都拖住第二條仔

其實Matthew果度因為玩咗個camp一段日子咪說教味咁重 條女第一晚都未意識到 咁佢咁快去說教緊係衰

即係本身都唔大 而佢又咁瘦 整唔到好大
啲皮包唔到

Harry 笑果時個咀好似白痴仔

頂唔順個船佬
扮哂萬人迷，覺得自己咩女都食到

個 Lana (人工智能發聲器）好on9

D女 瞓覺都唔落妝

但留心睇，其實無一個係真波，個個一瞓底，個假體就現形

屌好撚靚仔omg

全部都仲有勁長假眼睫毛

但好靚仔

訓覺都著都到勁性感添

🌚

完全認唔出係邊個

係咪Madison

Errr

Sharon係外國人眼中真係算正？
其他仔果種身高 樣 喺香港一千條仔都搵唔到一個
但Sharon真係全部野都好一般 仲要好矮
唔通碌鳩真係好撚大

Nicole存在意義不明

鏡頭影住死都忍下先
落返地整到個仔唔中意佢咪得

黑人樣嚟講幾靚仔

Madison個波可以點假啊

Fran同Nicole好似有落

我覺得訓覺著得性感冇問題喎

LIN環

即係24小時on stage 狀態囉
上面話佢地化妝呀嘛

唔落妝有問題 但係你瞓覺唔着衫都得㗎

無錯

幾仲月之後散左

反而Francesca 同 Harry 仲一齊緊

其實都唔算認真過頭囉

David性格好正

成熟有魅力嘅男士

發口夢講personal growth好正

好撚Cute

D女一係樣衰, 一係整容, 一係假波, 一係公仔, 冇個掂...
反而男既個個都型WOR好老實
搞到我都想學DAVID

其實班仔同女都係一般
我覺得套野正在個玩法+劇本

啱啱睇完兩集 David好撚正
好唔鍾意Francesca同Haley 兩個都好bitchy

最新一集Reunion出咗

見到有人話Nicole同遊艇個個一齊左

Desiree Burch 真人好正

其實乜水黎

佢做旁白/主持人幾盞鬼
reunion幾好睇

Reunion嗰集 Harry keep起咗Francesca張閪畫都幾q

Reunion點解唔係個個都有得講野

可能俾人cut咗啫

想睇David 同耶穌

係節目入面有date過
但俾人cut咗無播出嚟
最後無一齊到
依家仲有繼續聯絡

睇到有新聞講harry同左madison一齊幾個月 但比madison發現左佢仲filrt女 之後harry抌低佢係酒店
如果係真嘅話真係好有問題

幾時一齊的？Madison好樣衰喎

同埋Madison都唔似seek for serious relationship 發現Harry flirt其他女竟然嬲

見到話係同fran分左手之後

Harry一睇就知仲係唔定性個啲
佢兩個依家一齊好明顯都係為咗錢姐
Madison真係唔知 不過呢件事上面佢都真係慘嘅 聽講話Harry即刻cut晒佢地下半年旅行 就咁抌低佢一個

頭幾集都知Harry係個閪人黎
同意佢地一齊係為錢

有人信佢地係真愛都覺得好神奇

又散左啦？

最搞笑係而家啲人當晒佢情聖
當初佢呃fran咪又係比人話到pk 善忘到
Harry好似之前有參加過另外一個節目 個節目出左之後 佢好似同佢個friend搞咗網上生意 之後俾人罵呃錢 又冇左件事

係話個節目完咗之後同fran一齊幾個月>分左>同madison>紅左再同返Fran

Harry 連 madison 都食得落
好雜食下播
Madison 樣同身材都唔得

又話Harry同Fran一齊
宜家又話同第二條女一齊
好亂

係之前嘅事 你有冇睇人哋講咩

船長個樣好老

一日煲晒...幾鍾意chloe
覺得最好睇個集反而係視像訪問個集, 個個做返自己唔使跟劇本

明明係假既但拍到好似真既咁

成套野 我覺得都係set up

harry同francesca又分左手

Harry真賤男

下.... 上個月先喺ig話宣布訂婚

其實條女好撚樣衰

笑死早就覺得為錢 係冇諗過咁快唔做戲比大家睇
最柒係之前又虛張聲勢咁又結婚又盛
個harry仲驚到鎖左comment 雖然唔知fran有冇真係咁愛佢 但係而加靠住比人飛呢個朵又可以博到大家支持 又賺多幾筆

完全唔明點解會有人以為佢哋係真愛
佢哋收收埋埋嗰陣都估到肯定扮仲係一齊搵錢係估唔到Harry咁快忍唔住

其實人係好善忘 見到後面佢地咁sweet 個女又咁冧條仔 佢地又係唯一一對前後仲一齊既一對 啲觀眾咪覺得個女嘅都原諒啦 條仔又好似知錯能改咁 之前啲事咪算

呢個世界邊有咁多童話故事啊入得黎全部都playboy 蒲友 點會旨意一個月之後就會生生性性 依家名正言順分咗手仲方便佢哋繼續玩啦

佢唔係亞洲人鐘意果種樣 相反CHLOE個樣就岩亞洲人多D 見好多人都鐘意佢

估到啦 harry都冇post佢好耐

同fuckboy講感情 雖然fran都係fuckgirl
但有第一集佢拋個波等fran難堪大家都覺得佢係liar fran仲痴埋落去 做sp算啦

Chloe 唔只係樣 佢性格都好得人中意 傻大姐 唔扮野

外國興依種

全撚部整容硬膠波 女既豬過閪
有咩咁撚好睇
美國真人show?不嬲全部有劇情plan好哂

個樣成日扮無知，眼鼻嘴都勁核突

你見啲外國出名明星個個都唔係呢啲樣，都唔明佢紅乜好膠啲人鍾意佢大波掛假波

Lydia仲正

咁又唔靚

異地戀難handle
Fran住加拿大，harry住澳洲
佢哋去過 LA 會合
但都係聚少離多

Harry 不負我地所望